習近平D中共黨產去左邊??? 錢習近平捐款後 中共黨員爭先恐後忙捐獻!!

習近平D中共黨產去左邊??? 錢習近平捐款後 中共黨員爭先恐後忙捐獻!!

錢習近平捐款後 中共黨員爭先恐後忙捐獻!!

先後有海航, 安邦, 阿里爸爸收歸黨下.
點解要黨員捐贈去抗疫.
係米有人將資產私有化.
無錢救災??

回血劍